發現手機版用chrome開網頁版會自動跳返入手機版

bug?

最底條bar右邊數起第二個功能，
用chrome瀏覽又跳返入個app ?

你想講咩，咩叫用手機版開網頁版條返入手機版
你係咪想講用手機開網頁版會變返手機版咁？
如果係嘅話，正常嘅，因為responsive嘅網頁係咁